8.16 澳港同盟

小弟身在澳洲讀書 加油香港人

小弟之前都係澳洲讀書
共勉之

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

push